想用KEYBOARD MOUSE玩PS4 GAME.請賜教

玩左十年PC未用過手制咁濟,早幾日買左PS4同fd玩完全用唔慣.

上網睇左有個 adapters XIM 4 話可以模擬手制輸出

想問下係唔係姐係例如我撳"S"可以輸出番做"正方形"?

咁如果得既話,同樣地可唔可以模擬滑鼠做粒蘑菇?

THX

官方 都好似有個mouse+半手制

我想拎黎玩2K17 同FOR HONOR ,佢個隻唔係FULL SIZE唔掂

pish

睇過最完美係xim4 但好貴 買唔落手
試個朋友隻tac 同手制兩個世界 最後用返手制爽d

上網睇到有隻aten uc3410 5舊水好似幾抵屌

Xim4用家表示
應該唔啱用嚟玩2k17
佢主要都係玩fps
For honor就唔敢講 又唔係玩唔到嘅
但可以同你講呢類translators 佢通常都係set死右 analog 係 mouse模擬
所以你照番logic都諗就知道邊啲game啱邊啲唔啱

想問佢可唔可以再接電腦然後用autoit 掛網
上網睇人ps4 掛ff15 刷怪

唔識搵未試過
接電腦正常都係較 sensitivity 咁大把
唔好諗到舊野係金手指嗰類野